韓國瑜：如果香港持續動亂 會有重大損失

記者王榮祥／高雄報導〕香港大罷工引發全球關注，高雄市長韓國瑜今指出，香港跟台灣的一水之隔，站在台灣立場、一定支持香港的民主自由，也希望繁榮、穩定和諧的香港，能夠趕快重新恢復。
韓國瑜指出，從反送中到大罷工，顯然香港政府跟民眾的對立急遽升高，他覺得香港政府應迅速成立獨立調查委員會，把這幾天暴力的事件做一個清楚調查，成立獨立調查委員會，現階段對緩和香港居民情緒也會有所幫助。

韓國瑜認為，香港跟台灣之間的貿易、旅遊非常頻繁，如果香港動亂持續下去，不光是香港損失，也會是台灣重大的損失。

他重申希望香港政府趕快成立獨立調查委員會，一定要公正、客觀的來做一個最真實的調查，台灣人民都非常關心香港這次大罷工事件。
香港民間今起發動罷工、罷市、罷課的三罷行動，加上網友的「不合作運動」，及六區反送中集會，陸空交通幾近癱瘓，引發各界關切。

我睇唔透佢想點

仲敢出嚟講嘢
唔驚俾人追住問你個愛情摩天輪咩

你條光頭魚死返去奶習大大屎眼啦

香港發大財！

關你撚事咩

關佢撚事咩
廢閪翻去含撚啦

共狗confirm

關你撚事

驚香港失控, 比人睇到一角兩際徹底失敗
影響佢選總統咋

收撚皮啦 韓狗

收皮啦泡菜魚
永遠都要衝出黎柒

外國勢力說三道四喎依個

如果不吃飯，會肚餓。
如果不飲水，會口渴。

關你撚事咩

返去奶共啦

香港唔動亂

唔只損失
直頭無埋

Korean fish又喺度扮傻啦

干你屁事？
你回去乖乖聽中共的話
現在中共收緊對台灣的恩惠
你不嘗試收拾殘局卻在無事生非

韓國魚D票將會有重大損失